明明9千9百9十9萬9千9百9十9億加1億先等於一兆,嗰啲吹捧一萬億等於一兆嘅人到底咩道理

根本完全係y理

歪字都未識打 走去糾正人

Google
一兆可指一百萬（大陸），一也可指一萬億（港澳台）

為消歧義，請用一萬億

頂。我完全唔明，兩個唔係一樣咩？

唔一樣

家下全球咪 兩兆幾人感染？